我已經準備好五點鐘落樓下喚醒睡夢中既香港人

你地準備好未

萬事小心

訓唔著 準備緊

叫佢地番工?
由佢地訓耐D 一陣唔知醒番工

都係個句
落街散步唔好黑衫黑褲
要做野先換

起身屌閪啦！

屌我仲未訓呀